希望大家唔好好似我咁樣咁失敗

因為之前唔識溝通 仲係小朋友咁樣去選擇問題 錯過咗一個對於自己非常仲要既人⋯ 唔好再自己收收埋埋啦 個個人都有唔同既諗法 試下呢下人地既意見， 去磨合啦⋯

一定要珍惜眼前人，唔好放棄佢 唔好咁小朋友咁逃避問題啦⋯ 如果你係真係愛呢個人可唔可以好好咁樣珍惜佢？有啲交帶 負返責任呢？ 你唔好等到你連呢個角色都冇埋先嚟後悔。 時間的確唔等人，有好多嘢錯過咗就係錯過咗。 仲有自己諗完又會點？ 佢既諗法咪有機會同你唔一樣囉⋯ 如果你真係愛佢既就同佢一齊分享下你諗既嘢 然後一齊解決個問題啦！ 唔好再忽略佢既意見。

我就係2020年錯過咗好多嘢 其實我仲有好多嘢想打，但係好似打到1999 咁

Anyway 我愛你 可唔可以比多次機會我？ 呢一次我唔會令你失望，只係睇吓你覺唔覺得我值呢個機會啦⋯
你成日話要考慮好多嘢，可唔可以講嚟聽聽？

咁你係唔係真係可以負返責任做到曬應承過我嘅嘢啊
你快啲抱抱返我啦 我唔會俾你走㗎

係⋯ 我可以⋯ 我知道而家只係可以講比你聽 但係我真係可以証明比你睇⋯ 我唔會再錯過你架啦 需然我知道你唔係佢

唔好講咩會證明俾我睇
你夠應承我你永遠都唔會唔要我 時間會證明俾我睇
但係結果你係會

我唔會再咁跳脫， 唔會再無啦啦自己諗埋一二邊架啦 我知道自己錯啲咩 我已經從錯誤中學習咗架啦

睇到最尾個段笑咗

佢明架啦

咁浪漫，專登係連登開Po比佢睇？

係⋯ 同埋我都唔想大家犯同一個錯誤